如果甩剩一條頭髮..

再慢慢梳理，等佢生得超長，咁成個頭米好有可塑性囉

米你老母